請問機場T2而家開唔開放？

想去送朋友機
冇登機證入唔入到T2？
唔該

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

入唔到 一定要有登機證或permit

可以送 朋友要check 機票

要一齊入

唔該曬